（3台）香港範圍內，點解要收我500幾蚊漫遊費？

話說細佬尋晚係深圳灣過完關，上左巴士先用手機
點知隨後3話我用左4mb data要charge我五百幾蚊
我打去cs話點解係香港範圍內要計漫遊 佢話邊界地區視乎邊個訊號強就會轉落果度（中國電信）

結果佢企硬 話$138係每日漫遊費用 最少要比呢個數。咁我係咪可以報消費者委員會同海關佢違反商品說明條例？

不嬲關口地方會同時收到好多台
廣告都有講唔用要熄漫遊
係你部電話auto search 左個大陸台
自己無關走去怪人？
百幾蚊當買個教訓啦